[kpop]各團花生post

頭先係音樂台mama post傾傾下有人提議開花生post
利申：講開exo 4條蝗,任何團既花生都ok